陳雲：如果你曾經患過普通感冒，你對於新冠狀病毒covid-19，已經有了抵抗力。

陳雲：各國解封之前，外國醫學界證明，新冠狀病毒也是冠狀病毒的一種，即是那些引起普通感冒的冠狀病毒。故此，如果你曾經患過普通感冒，你對於新冠狀病毒covid-19，已經有了抵抗力。
你一世人之中，有無患感冒過呢？不要告訴我，你沒有啊。
從去年十二月開始，這是陳雲一直在轉告香港人的國際醫學常識。現在，要勞《細胞》雜誌告訴各位。
香港人，鳩戴口罩吧，經濟衰退啊。香港政府有無能力量化寬鬆和壓低利息呢？

肺炎疫情：科學家稱患過普通感冒或為你提供一些保護

銀離子繼續滯銷

全世界有500萬人無患過感冒

咪再貼條死癲佬d野過黎啦

睇完內文，無失望到，陳雲又係扭曲人講法

@硬膠胸奴

佢同公園班死廢老分別係邊度?

其實隻病喺自然對抗唔到，
就無人可以自已好番啦，
打成篇文來講癈話

對抗手足口病都識得叫人唔好亂摸，
同要常洗手，
中肺就叫人唔洗戴口罩

同話你黃皮膚黑眼睛就係支那人有乜分別

拉

唔知點解99.99% 香港人
變了口罩公司代言人
除了口罩外, 殘留下都係口罩

樓主係熱狗打手所以點都會貼條顛佬啲嘢岀黎

又係陳雲根條傻佬！佢班弟子患癌死哂未？

戇鳩廢老，浪費巴打時間